見到今日又有手足比人拉左真係好心痛

係連登見到其實好多人都叫大家要走要撤退
但係前線同留守的人好似反應唔切就比人拉哂
不過守緊前線邊個得閒上連登
其實我地有冇方法可以令d資訊快d傳到去前線度